\chapter{Composition du délivrable}

L'ensemble du projet sera téléchargeable à l'adresse suivante :

https://bitbucket.org/etonnelier/brain-interface

Lors de la remise du délivrable, celui-ci contiendra :

\begin{itemize}
    \item package octave (archive .tar.gz)
    \item code source (scripts octave documentés)
    \item documentation:
        \begin{itemize}
            \item cahier des charges
            \item rapport d'analyse
            \item documentation (build, installation, utilisation)
        \end{itemize}
    \item outils divers (création de vidéos, genération de documentation, \dots)
\end{itemize}
